Задание №9

1.Пользователь вводит три строки, выведите в обратном порядке.
2.Используя System.in (без сканнера), считайте слово из 5 букв
3.Используя System.in (без сканнера),считайте слово до пробела. Макс размер слова 10 символов.
4.Используя Scanner на основе FileInputStream, прочесть из файла строку: название другого файла. Из этого другого файла прочесть название третьего файла, и в третий файл записать букву, которую пользователь введет через System.in (без сканера)
5.Пользователь вводит 7 символов. Используя System.in (без сканнера), считайте целое число до первой нецифры.(пример: «35 руб», ответ 35.) считаем, что первым пользователь всегда вводит цифру.
6.Аналогично предыдущей задаче, но пользователь всегда вводит дробное число (пример ввода: «3.5 кг»)
7.Пользователь вводит 10 строк. Те из них, в которых есть восклицательный знак, выведите в stderr. Попробуйте использовать цикл.
8.Пользователь вводит 10 строк, потом число max. Вывести в stdout те строки, длина которых меньше max, а в stderr те, длина которых больше, обрезав по max.